由今日開始, 用邊間電訊商最好?

3HK?

3HK

無記錯討論過好多次，
得一間電訊商唔係用華為基站

無咩關係 佢法例寫成咁 邊個資料都隨便拎

呢個係5G姐
我仲係4G

4G都係得smartone